落club識女開頭講咩好？

次次見d仔講幾句d女係咁笑，其實講d咩？

我有2 億身家

今晚落club，有冇巴打一齊

你笑我就俾500蚊你

99%問佢有冇fd 有fd一齊玩

好老土咁，以前有個女仔問我借火，之後我問佢一個人咩？佢話等fd,之後佢d fd過黎帶走左佢

同佢講yoyoyo

咁嘈鬼聽到咩 是但啦

2億精

一個人落club好悶

又想拉開客啊？

我蒲左七年幾，
俾一句你啦。
"我張枱啲酒飲唔哂，過黎幫我飲。"

女就過黎任飲

哇好勁呀

勿演懶肉麻喇山小

屌，有枱

唔食煙冇得借火

今晚我地有團

有枱係基本野
利申唔是蒲香港club

唔洗，我有free入場

[q uote]
今晚我地有團[/quote]
那家

Sci fac架？聽su個fin講 你個soc房出晒名yo架喎 但係睇你個yo樣都係啲唔會上莊嘅摺友啦 A0？O1？fit喎 con爆晒 定呀定呀我唔係yo你架喎 邊度yo得咁多啫 我去reg reg啲女先

陷家High High High 無錢用又要欄街
爸爸YO YO YO 做你老豆無陰功呀
陷家High High High 同你講野氣都o徒
爸爸YO YO YO 少理阿爸正x街你老豆我十零歲就係Disco 做DJ
個介紹人係我中學時期既一條茂利
佢老豆原來放貴利 佢阿媽幫手做登記
咁個仔就自然識埋d人事唔三唔四

佢花名叫七索 落到D場四圍撲
冰 茄 曲 香 好似隻雞係咁啄
我免費吸兩口 起初就真係咁拍哂手
呀！小姐你貴姓 我個網名叫賣魚勝
d女圍住我黎捽野你都咪話唔近
我熱愛睇肉 點樣界女我最熟
要自我增值 Take野加強性能力

我屋企住半山 黎唔黎參觀下